其實屌鳩foodpanda deliveroo 外賣仔「工業行動」既人，同藍絲笑鳩屌鳩手足有咩分別

外賣仔利益受侵蝕
出嚟反抗有咩問題
唔明你班人狗眼看人底同埋譴責人罷工扔野食
你地班偽善既人
同藍絲五毛有咩分別
唔屌資本家侵蝕工人利益
走去屌低下階層既人

加料落唔知情客人既食物度叫工業行動
咁認自己係藍絲好過

抗你老母臭閪爭
根本就係成班地底泥發窮惡

想個客幫你反抗 但自己就零成本
搞完袋野發洩完 繼續死死地氣送餐收35蚊

「工業行動」

呢d行動無客人去支持既話 公司根本唔撚會理班外賣仔 偏偏班外賣仔就搞到個客俾哂錢等兩粒鐘無野食 叫人點撐你

你話有底薪
依家多人撈
外賣仔比人減人工係合理
但係依家既外賣仔收入係
一張單咁計
再加埋以前唔使送遠單
就算遠單都有bouns

最閉依家係雙倍workload一半人工
合唔合理自己諗到
你班港豬成日屌要開ot開ot
人地行動緊比你模仿你又屌人激進地底泥割席
偽善到咁
咁咪就係點解咁多年香港人嗰workplace咁閪
革命失敗一堆人狗沖政府工囉

嗰客唔再叫外賣已經係支持既一種

Foodpanda加料
Deliveroo唔加料

呢樣就真係好睇有無人做爛市或者貪小便宜乘機做埋你地嗰份喇

其實一定有

如果佢一出世淨係可以做FOODPANDA/DELIVEROO既外賣仔
就講得通

同示威者搞地鐵差唔多

又或者個世界要買野食要叫外賣既淨係得呢兩間揀

我做人就好公道嘅
兩邊都加

可唔可以借你段字開post?
覺得你講得好好

隨便
陣間send link就ok

ubereats再一次被遺忘
cls 我有時覺得你地係特登

咁支持foodpanda deliveroo 點睇

我就支持資本主義 自由市場既
乜柒都話人侵蝕工人利益
工人得Foodpanda/Deliveroo 可以做就係既

咁未必人人認同左翼思維既

罷工、一個鐘只做一單果種工業行動完全冇問題
加料又係另一回事
唔好撈亂一齊講

係globalisation 既情況下
全球所有發達城市又好
二線城市又好
根本opportunity 完全唔夠
好多野唔係比人吞拼哂就係壟斷
唔係既話你使鬼做5毛同打手咩

反左翼支持資本主義又打手